同事手機鈴聲好煩 可以點做

佢平時好多人打去佢手提
因為唔想miss call所以唔較靜音
正正常常鈴聲嘅話其實我唔介意
但佢手機鈴聲較左陳伯首你瞞我瞞
一日loop幾十次"無言的親親親"
煩到痴線
可以點做

你自己帶耳塞

set 返自己個鈴聲做
"我現時自己肯做飯"

幫佢轉

靜靜雞掉咗佢

轉東京熱鈴聲

仍寧願親口講你大碌撚

每晚合埋對眼就諗起佢個on9鈴聲

你含住我 我亦含住我 太合襯